# 2023年五个最新免费的SSR/V2ray电脑&手机梯子工具，稳定安全无套路的机场推荐

**为了找到稳定安全无套路的电脑和手机翻墙梯子工具，我真的花了很多时间，之前也用过不少品牌的梯子软件，但一次次被墙或者跑路搞得我很心塞，后来经历了很长一段时间的大浪淘沙，终于找到了几个用起来舒服放心的安全机场推荐给大家，也希望能帮大家少走弯路。**

## 一、Westworld（稳定安全无套路的手机和电脑翻墙梯子）

网址：[https://xbsj6285.com/i/art018](https://xbsj6285.com/i/art018)

支持平台：windows电脑/ios手机/安卓手机/Linux/Macos苹果电脑/Ipad/路由器

简介：位于北美的运营团队开发的一款适合手机和电脑的翻墙梯子软件，如果你需要科学上网，这个梯子是我力荐的一款。后台有100+节点可以选择，不仅全站IEPL超高速专线，而且能解锁Netflix等流媒体，重要的是运营至今已有许多年，品牌调性稳定，使用过程中不会掉线，延迟率低，看Youtube默认1080P且无卡顿。

优点：

1、品牌运营年限久，比较稳定，而且被墙的次数很少

2、后台全部都是IEPL专线，不受晚高峰影响，24小时保持网络高速稳定

3、是一款支持手机电脑服务器路由器等多平台同时使用的梯子工具软件

4、下载安装方便，从安装到使用基本能在一分钟内搞定

5、能解锁Netflix等流媒体视频观看权限，并且缓冲快，全程无卡顿保持超前缓冲

6、可以通过临时邮箱注册，每注册一个账号能免费使用三天，到期换邮箱注册，可长期白嫖

## 二、William（能代替Shadowrocket小火箭的免费插件，可以随意添加网络上的免费SSR/V2ray/Trojan节点资源及订阅链接）

网址：[https://xbsj6285.com/i/art018](https://xbsj6285.com/i/art018)

支持平台：ios苹果手机

简介：William是一款免费的苹果手机科学上网插件，进入网站注册后，点击左侧的客户端下载，选择ios客户端下载即可。功能和Shadowrocket小火箭相同，但却是不收费的，后台设置界面和Shadowrocket类似，基本用过小火箭的在第一时间都能上手，运行性能稳定，而且使用过程中没有弹窗广告和任何的额外费用，用户可以将网络上找到的免费SSR/V2ray/Trojan节点信息往上添加，亦或是添加免费订阅链接

优点：

1、永久免费，永不收费，包括下载和使用全过程

2、使用过程当中没有任何的弹窗广告，界面清爽干净

3、使用门槛低，对Shadowrocket有使用经验的小伙伴看一眼就能上手

4、支持节点信息添加和订阅链接添加

5、后台有多种智能模式可以选择，是Shadowrocket的永久免费代替品

## 三、Express（业内老牌手机和电脑科学上网梯子工具）

支持平台：windows电脑/ios手机/安卓手机/Macos苹果电脑/Ipad

简介：Express这个品牌非常老，甚至我还没学会科学上网的时候就已经在运营，但老并不是说它不好用，相反，经过这么多年的运营优化和更新迭代，Express已经拥有非常高效的翻墙能力，说它是业界的爱马仕也不为过。唯一的缺点就是有点贵，但对于价格敏感性不高的小伙伴而言，这确实是一款非常值得推荐的梯子软件。

优点：

1、品牌运营年限久，跑路风险小而且没有套路

2、浏览网页的开启速度很快，没有延迟

3、服务器遍及全世界九十多个国家，选择范围广

4、军事级的加密措施，能有效保护用户的隐私安全不被泄露

5、兼容多平台多设备使用同个账号同时登陆

## 四、CyberGhost

支持平台：windows电脑/ios手机/安卓手机/Macos苹果电脑/Ipad

简介：这个机场值得推荐的地方是收费比较平价，相对于其使用体验，性价比这块儿做的可圈可点。虽然整体的表现和品质并非是最优选，但结合其收费价格，依然是非常值得推荐的一个机场梯子软件。

优点：

1、价格便宜，极具性价比

2、在全球拥有7900多台服务器，给用户的选择面非常广

3、能够解锁Netflix等流媒体视频观看权限，并且不限流量

4、支持BT种子资源下载，很适合下载大户使用

5、客服全天24小时在线，遇到问题发邮件能得到及时回复


## 五、Kaspersky

支持平台：windows电脑

简介：Kaspersky电脑梯子软件是著名的杀毒软件卡巴斯基旗下的，有大品牌做背书，用户对其的信任度一直都很高，而且安全无毒，每天还会赠送给用户一定的免费流量额度。使用其他免费梯子软件可能不放心，但是卡巴斯基可以放心去用。

优点：

1、背靠卡巴斯基这个大品牌，安全可靠

2、每天赠送给用户一定额度的免费流量，对于不是流量使用大户而言，完全可以长期免费使用

3、安装简单方便，兼容各类windows系统版本

4、网速快，观看视频缓冲丝滑

**这五个梯子工具都是我个人认为好用稳定安全无套路的，而且品牌运营的足够久，也从侧面验证了我的评价，对于我们普通人的科学上网生活，任选其中之一完全可以满足需求了。**
